呢場大龍鳳，擺到明落林鄭面

抬人出立法會個下喊咗

香港人我哋呢仗好靚

一個都不能少, Be water

The difference between HongKongers and Chinese